# Journal

Хранит историю цен сделок валютных пар.

Эндпоинт `/api/v1/journal/values/period` принимает параметры `pairName` — название валютной пары, `from` — дата начала периода и `to` — дата окончания периода; обе даты принимаются в формате `yyyy-mm-ddThh:mm:ss`

> Основан на `Spring` / `Maven` / `Java 11`